全力支持蘋果收錢，唔俾錢冇得睇

基層唔會再見到你叫人遊行投票
雷動得返幾十人同你雷
到時有報導人地都睇唔到 有柒用